如果樓下是凶宅，可以買嗎？

如果樓下是凶宅，可以買嗎？

可以

你諗下你將來賣樓/ 租出去, 你既買家同租客都會開post 問同一個問題.

你而家心入面有答案啦?

再唔買，遲啲又升要買樓下

樓下姐，又唔係同層
除非隻鬼猛到上黎搞9你

幾凶法

窮鬼>all

你知道, 下手會知道, 租客都會知道, 又一般唔係大吉宅又隔左層既話其實價錢都平平唔到幾多, 唔係堅平無必要買麻煩.

德福嘅話就唔好啦